基本上 學生妹係好容易溝到

毒撚成日有個錯覺
同年齡啲女仔我都溝唔到，點可能溝到學生妹？
要女仔對你產生興趣/好感，最容易既方法就係令到佢有崇拜感

學生妹日日對住學校班臭男同學
淨係識打波打機打交 乜都唔識
但你可以發揮你既專業知識
例如 IT狗去教人地ICT，會計教人BAFS
教到肚餓揀間高級餐廳，送埋花
啲妹妹仔仲唔俾你溝晒？

都唔明點解啲男人寧願溝女神，都唔去溝學生妹，捨易取難？
無錯，學生妹係唔識打扮
但你面前既女神可能以前都係咁
你係提早食用左人地未來既女神呀！

真前排見到自己朋友 25 26歲溝咗個15歲靚妹
條女又鍾意黐實佢 帶佢去台灣一日遊已經濕撚晒

其實係
特別係物質上好容易滿足
百零二百蚊就好開心
加上好多妹妹又當正自己韓劇女主角咁 一個愛字行頭咩都得
個問題係人逐漸大就好多變數 好難長久

識到先得

其實大學d學生妹都好容易滿足不過出左黎做嘢就會變得複雜

點識

Sugar daddy

識左比我細既妹妹仔 同佢一齊去旅行佢身體個d發育好好 但佢未夠16搞到我都唔敢食用

私補，交友APP，學校IT

交友app大把人爭

尤其係一d比人排擠開嫌棄開嘅蘿底橙學生妹
全世界都無人care佢而得你一個care佢已經掂左
利申 就是自己
16歲比個30歲溝左 仲要係又kam又劣

想知點識

去左韓國未

未
一係出家一係投胎算

去撚到咩
多謝黨多謝支那畜啦
而家非緊急唔批入境

咁佢e家唔係女神
食隻蛋當自己食雞

台灣一日遊？咁chur？

唔夠錢定覺得太麻煩

y not both
太多野要整
夠錢的時候已經老左

化妝已經屈機

借財仔寫你老母個名落去

接受唔到素顏都係空想
萬一要顏射
萬一去海邊玩
萬一去做運動

係因為樣衰定係性格俾人排 如果真係咁都唔係好好姐

識化粧都大把人狗沖啦

你估真係咁多靚女咩

樣 人地已經當面同我講
「你個樣 做雞都無人要啦」
ex 「唔係我要你 你都無人要架啦」

叫條友自己去照下鏡睇下自己銀行存摺啦

好慘慘

都有呀叔9沖 不過係sp
同齡人完全無
應該都唔會有真愛

30歲 搵9000 戶口得11萬 唔鍾意沖涼 成身尿味
但就係得佢會關心我

點解一定要同同齡人FD到 \/
本中女喺學校唔係冇朋友, 但真心對學校果d友情愛情一d感覺都冇, 心諗你唔好行埋黎

其實真 買少少野比佢地就好開心
出黎做野啲臭雞要有樓有車先滿足

痴線, 我係你, 我就唔受佢
唔好俾佢覺得自己好撚巴閉
男人咁有自信係女人同呢個社會俾到錯覺佢地咁有自信 where come confidence

真
食完隻豬
開完罐頭就啪啪蘿柚走

過唔到自己果關 好似呃人咁 明明市場大把比自己更優質嘅人

係咪時代已經唔同左
乜而家D人16歲就掛住膠友APPS............

無朋友係咁上下
不過係入吹水谷
app要比樣 不了

就算俾你識到同齡人
同AGE班仔溝女咪又係為左扑野
你睇下大你幾年果D女讀大學識到仔
甚至出黎做野溝到差唔多age
佢地條仔咪又係為左sex先溝女
男人無論同齡定係阿叔都係為左扑野嫁啦

你幾大

依家21

私補請女唔請男

大把機會啦 咁後生

有自己興趣同世界自然搵到真愛

唔好尻下又一日 有個人目標

自然識到差唔多興趣既人

係咪你太無自信咋？
學下化妝技巧 做下運動 已經足夠
如果想有內涵啲 睇下書

唔需要因為一個核突男否定自己

有長遠興趣
日日鑽研
然後同塵世越行越遠

食鮑仔 當自己食左一品鮑
再安慰自己未長大

我就係成功例子 15歲依家16

有冇聽過育成真人版

加油 搵個關心你既人

知識算不算內涵⋯？
我平時睇好多臘雜嘢 又三倍體又園藝又動物又科技
積積埋埋好多冷知識
不過似乎除左投胎做百科全書都無乜鳩用

你個諗法幾得意
但你咁諗，唔通要溝低質女咩？

只要唔係出軌，唔係未夠16，其實無咩問題

前排台灣一日遊
佢地用隨意門去？

真，學生哥食個老麥加大 都唔夠錢食麥旋風，毒撚就算做百佳執貨,都有錢請學生妹食放題,睇戲,開房

所以真係唔明點解樓主會覺得補習會食到學生妹

與其話人地低質 我覺得要檢討吓自己點解淨係可以溝到啲低質女 no offence 我寧願去叫雞 都好過利用自己成年人嘅advantage 去溝學生妹 唔好同我講咩愛情 學生妹腦囟都未生齊 點溝通 真係鐘意嘅 又要承受佢將來大學or做野 認清楚自己喺依個社會嘅地位 而分手 咁不如叫ptgf 如果想屌學生妹

利申低質我講緊自己

算啊！！！
幾好啊，同啲男仔分享下，特別係有相同興趣既，會對你有好印象

cls同個廢老拍拖清係咪完全冇人關心你先會揀佢

完全無人關心
日子耐左開始露本性 有暴力傾向 思想都係覺得我要報答佢⋯

根本唔關 關心事，好明顯佢係幾乎冇人愛果d……唔知你明唔明

大家都係出黎玩下姐
唔駛講長久嘅

清孤寒到奶都唔比人飲

真前排溝咗個15歲靚妹
條女又鍾意黐實我 帶佢去台灣一日遊已經濕撚晒

加油呀 其實唔洗咁灰既
有內涵始終會有人欣賞你架

隨時連你個身都濕撚晒

咪撚鳩up，中學年年考第一，大學major科科A，走去教physics math it都係唔會有學生理

利申: 呢個人係我

依家係??

恐怖情人快啲分手啦
唔係一定要拍拖㗎

係外國搞，犯唔犯法？

但我會成日凝住一個年紀大嘅男人去揀個中學妹妹 多數都係冇乜自信心又自卑嗰啲款 再唔係就好似Dickson樣果個IT仔咁呃人感情

都唔明點解你得個21歲就咁消極
如果你真咁介意自己外表
唔好懶 上YouTube又好睇雜誌又好 學打扮
世界上冇醜女人得懶女人係真嘅
你估啲靚女天生就識打扮咩人地都好努力襯衫化妝㗎
巴絲叫你化下妝 你就問人要顏射點算
可能你冇朋友根本唔關個樣事 係你負能量重

過去嘅野就由佢過去 唔好再回望啦
先個21歲女 唔好放棄自己

分左一年半都仲有stalk我

拍拖既感覺唔同ptgf既
淨係想開搞野另計

唔係凝住，係事實

上太空搞都拉得

唔通係個個？好正窩你條女

係呀係呀叻啦叻啦

唉啲情情塔塔嘅野講到尾都係manipulate

真 一早book定個15 16歲靚樣既小妹妹先叫識玩

你肯定!!??

太細唔知點溝通，反而溝親都係大我兩三年以上或者同年

警世

認真答
十個女學生裏面
有七至八個都係想搵女老師
淨低嗰兩至三個
如果同時有男同女老師apply 會揀女嗰個

即使男嗰個勁好多都係咁講
事實上係男性喺補習方面冇女性冇有優勢

即係我同條女未夠歲去外國搞完，過幾年夠16歲先返香港，都會拉

大學生女仔都好易溝

性罪行好似有域外法權

其實係金主想女老師姐
驚男老師會搞自己個女
我覺得學生本人應該無所謂
什至有班睇青春劇睇上腦既會想有個靚仔男老師

係既！見過唔少15至20既女，唔少仔都25起，30以上都唔少，有啲結埋婚，識玩就要搞大肚，不過一定要負責

我講漏 每個女同學嘅case
其實即係佢地父母

不過要忍15年

有化開妝
但個底始終都係改變唔到
就係想話如果甩左點算

太多方面發生太多野了，差少少就過唔到21歲

其實諗返起都覺得d父母on9
送佢地去補習社咪一樣有男老師
我都試過係補習社私補女學生
上門有家長望實一樣好安全

我同意你
以前識過一個中學生係中學無朋友 俾啲關心佢 好自然feel到佢想痴住你

中學生唔一定易滿足，都可以好拜金都會追求名牌
學生妹好多都冇乜拍拖經驗，唔夠成熟，唔識點做一個好嘅女朋友，對愛情有好多不切實際幻想
同佢地拍拖好似湊女咁，不了
利申:過來人

痴線，呢個post大把巴打條件好過你個30歲阿叔啊
快啲飛咗佢，再喺度留tg啦，大把人pm

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

求下各位 留返啲學生妹畀我哋呢啲學生哥

Heymandi唔洗出樣㗎

巴打試下開heymandi睇下
12 13歲都有

嗰啲都唔知係咪真係嘅

去邊道識 你話我知

但d人都會交換相
我盲約 希望人地同我一樣唔外協
都係無好結果

我讀緊u
之前有個大我8年嘅想追我
出街仲要我AA

老實講我覺得交換相呢樣野真係好on9

同埋你當識下朋友吹下水囉，又唔一定要拍拖嘅，啲連登仔知你係女，未見過個樣都會flirt，你到時咪可以感受下被愛嘅感覺囉

我估你應該唔知活動台有嗰個留tg post

真的唔知
太摺
thx

佢倒瀉水所以濕晒？

幫佢換件口水肩啦

所以你中意多拍拖經驗既女仔？

之前隻狗食左6,7條細路女隻豬就知咩事

我都有fd係咁 25歲溝咗個19歲
個男完全唔得 唔識著衫
個樣生得勁老 好似嗰啲猥瑣阿叔
身高16幾 頂盡170
個女仔同佢一樣高

但好似一齊咗一個禮拜就同埋居

唔一定要多，但有好過冇
學生妹通常0

只要你唔介意出街好似sugar daddy我覺得都無問題

25同19都係差6年姐，有乜問題
不過上面講到個男仔又柒又猥瑣，真係唔知佢會有乜吸引人

睇你點睇
無經驗唔會將你同以前既男朋友比較
不切實際幻想咩意思？？

月入二萬幾 識投資 叫唔叫係技能

呢啲女性經驗未算好多
只要你唔係虧
碌野唔係太細
識搞女人G點
咁你開發左佢之後日扑夜扑真係冇難度

二萬幾都唔係好多姐

學生妹做女朋友就得 做老婆無可能
最難唔係溝 係點識

咁佢哋會長大架嘛

成班毒撚係到ff

屌你，溝到個啲未又係豬西 肥妹仔，或者本身真係好中意有錢同大過佢，不過好少

宜家d妹妹都係中意mk同靚仔，宜家係世界唔會變嘅定律

係啊 但又俾佢識到
不過要成日車出車入囉

原來有車

過幾年16歲
即係你想食11 12歲？？？？？

普通樣囉，未到豬西掛
宜家d妹妹都中意暖男！

屌點識到

app
好似仲要係個女仔主動

屌唔撚係掛 又話依家啲細路女鍾意韓仔？老嘢樣dickson樣都有巿場？靠d咩黎吸引人

錢同車掛
你唔介意好似做兵咁
肯車出車入我估應該都有妹妹狗衝

等吓啦

On9 我睇唔透 係咪以後app頭像影車就得

好心唔好咁痴線啦 教人溝學生妹
你要係幾冇質素先至諗到去溝學生妹去滿足自己
佢哋而家係唔識諗 將來佢地識諗咪都係會離開你
與其怪就啲女難追不如你增值下自己啦

我又唔知佢放咩相喎
但cmb有埋高度
所以我都唔明點解會咁

但俾我唔會like啲曬車嘅人

佢哋唔係cow你吖嘛妹妹仔有車就有內涵架啦

樓主識玩
但到時就會發覺同人地溝通唔到 淨係呃蝦條
不如正正經經搵隻雞叫好過啦

咁無可否認有車係好啲嘅

你試下下次一約人出去就揸車囉
不過真係好睇你aim咩

冇辦法 事實係dickson樣都有處食 係增值自己既同時 係咪都要諗下依家啲妹妹仔咁鍾意咁易就俾人食呢 唔係有呢個現象出現又點會有人提起呢

真，中學啲女唔化妝

如果知道個遊戲規則既都好d 大佬你個fd完全係bug既存在黎 完全無視物理規則 咁你叫人點玩

賴尿姐

講明先我唔係想引戰
不過我覺得樓主開得呢個post
同本身因為搵唔到女朋友而溝支那妹嘅垃圾人種有咩分別？

好似Dickson咁嘅樣可以食到學生妹而做 咁做咩要追擊佢？

仲有講到話要出車先受溝 到時佢見識多左咪一樣走

個結論係如果係為咗滿足自己拍拖而溝學生妹嘅賤種 遲吓都會被分手

相差咁多年，同湊女無分別，啲思想低能到

不過滿足到你要嘅野，又無咩嘅

搵返我未

冇嫌棄過妳

當我係咩

真正愛你嘅人 係唔會介意你化多化少妝
依度個個素未謀面都咁多人撐你 世界又點會無人愛你關心你呢？
唔好比啲仆街打沉 30歲仲呃𡃁妹 死賤種一定會有報應
但佢已經過咗去 即使以前點樣洗你腦 你都要相信自己係值得被愛嘅！

你好好人

依家咩環境

有車優惠比你想像大
女人只要試過一任有車
之後其他仔冇車一定唔慣
有車係方便好多

Clsssss 唔好咁作賤自己喇

衰撚到走去呃尻d靚妹巴撚閉咁
執柒左佢喇

好似以前啲MK仔咁行去學校門口囉，或者等人哋lunch time嘅時候去嗰啲餐廳行埋去拎個女仔電話，嗰啲女學生會覺得好威。

幾廿歲走去溝學生妹一定立心不良，九成鳩痕架喇

可能易溝but邊度識

呢d死廢柴，廢得黎仲要唔撚認衰

死啦 你係咪又要鍾意人

其實如果你係大學打後係唔會想食學生妹
無論眼界定學識各樣野真係差太遠...
你對佢淨係覺得湊緊女

當然 你淨係想交配咁唔計
如果係咁不如叫雞啦

可以再抱抱嗎

去ig交友 page 勁多

依家好難
可能已經玩壞了

唔駛凝住，100%係

其實你ok架 點解要咁睇自己

巴打咁猴琴

唔理我即係點

但係d女又夠on9俾dickson食呢

我想要個答复姐 我其實好想關心佢

痴線咪咁癲啦，我唔知你咩樣但我身邊有好多個樣醜醜地嘅女仔都會有男朋友。
你個人越自卑就越冇人鍾意。

過來人，中學嘅時候係肥妹，18歲減肥後桃花運一直都好好，我覺得除咗係因為外表好咗之後，最重要都係自己自信心問題。
當你覺得自己係一樣好嘅嘢嘅時候，就自然有人會覺得你係一件好嘅嘢。

而加結埋婚，老公嘅條件都係自己理想。

一句講晒，自信心好重要，同埋唔好作賤自己。

仔仲多過女 全部都係搵食既

仲未離開佢？？

但要評分

避到幾時

離開曬 但已經信唔到係咪真係會有人唔會利用我

好少呢啲po會有正能量出現 鄧你開心

你好mean 非常刺激到我

可唔可以理下我

利用你做d咩 扑嘢？

yes

覺得係我責任咁要理所當然地幫手處理性慾

其實我邊度做錯左 可唔可以同我講翻
我真心的 唔係利用你

你點解要咁睇自己

以前去自修室做公司嘢
跟住問個學生妹借筆，借計數機。跟住識咗
只係純粹出過幾次街(冇扑過)。跟住就算
我年齡做得佢老豆。去到邊都俾人望

原來識錯人真係會改變自己一生

我答你
唔係

lm

但係而家有唔少學生妹都有臭弧

係識錯好多人
一個半個就算
結果

俾我都望 隨時俾人擺埋上網都唔奇

有咩問題？姐係一定要溝嗰種已經俾人呃過/埋單/拜金/貪錢既同齡女人先得？

啲條件我bf中晒，私補識，連登識，IT狗

屌你諗起扑嘢臭到乾嘔條片

條女會比人傳ptgf

陣狐味好攻鼻

又無呃又無老強，有乜問題？
你拍拖係保證唔會分手既？
關支那妹乜事？

咁可摸耳分享下咁點解會引到你識佢

女人只要試過一任有錢
之後其他仔冇錢一定唔慣
有錢係方便好多

主要係俾班老嘢玩串哂嗰party 個個中佬想食後生女 多到變咗做風氣中佬配後生女 唔係ptgf反而唔正常

希望你遇到下一個嘅時候，你要知道就算下一個係好好先生都會想同你有性行為。
千祈唔好以為佢同上一個一樣想利用你，愛一個人大家成年點都會想有肉體嘅接觸。
如果佢係尊重你愛惜你，亦都覺得佢會想你舒服唔係淨係你去服務佢嘅時候，咁其實呢個係一個好正常嘅性行為。
加油！

你叫過雞，第時啲女人會話你係雞蟲，污糟

YouTube片好多勁樣衰都可以化得好，不過難姐！

其實皮膚keep好啲，五官唔靚無所謂

有幾個問題都有人提過

1學生妹唔成熟，好似湊女

成熟呢啲嘢，有啲男人廿幾三十都唔成熟，唔應該用年齡限制

加上，你所謂成熟既女人，係人地教出來？咁點解你唔可以同佢一齊成長？你既所謂成熟係咪又係源自某個女人教你？

如果你照顧另一半，可以照顧到好似湊女咁，證明你係個體貼既男士，比個like你

有得飲就好好了⋯希望大家都可以溫柔待人

錢反而冇咁大件事
見個fd識完有錢仔再同普通人一齊
感覺上冇咁大影響
車我真係冇見過人慣到冇

成日見到好多金毛mk拖住個學生妹 究竟點識

女人角度話你知好真

首先你要有相熟牧師照住

錢都無乜嘢
反而係金錢觀
捨得洗落d唔緊要嘅嘢度洗到要借人錢vs洗落緊要嘢又唔捨得
aa開突然有日無散紙比住先一陣過番數就話你拜金⋯

2難長久，佢會飛你

呢啲論點好奇怪，同學生妹無乜大關係
基本上套落咩例子都得
例如 性格不合 女尊男卑 家庭差距……

拍拖，就咁講中學生，都唔會講要結婚下話，點解換左個對象（年紀大啲）就講到拍拖要以結婚前提咁？

得一個點摧毀信仰

你都幾撚痴線
呃人咪比人追擊囉
關學生妹咩事？
佢呃任何人都會比人追擊啦

如果真心相愛點解唔得

其實見佢係乖乖女先至冇扑到
如果係啲MK妹。我一定會扑

太遲了

講真溝港女定學生妹都好 只要夠高就好容易
香港女仔淨係睇身高

其實另一半幫唔到你分擔係好撚攰，又要好有耐性
讀緊中學多數有門禁/父母唔比拍拖
一星期都唔知見唔見到一次

講真就算係同你同年齡，都未必可以同你分擔要搵到呢種伴侶係難的

認真
1. 你提到自己個樣唔得，不過其實呢點唔係太重要，整齊端正就得，現實係大部份思想成熟嘅男仔唔會為左樣去同一個女仔拍拖，或者因為樣嘅問題唔同一個自己鍾意嘅女仔一齊。

利申：80後，中學時期有啲最唔起眼嘅女仔，其實宜家係過得幾幸福，好靚嗰啲有時反而麻麻，人生好長⋯⋯

2. 如果太多損友，有無方法重新建立個正常少少嘅社交圈子？工作上有無可以傾得埋有可靠嘅同事？

你唔好比假希望 啲毒撚啦 無樣乜都講唔通啦

不如試下考慮下我
絕對好過你條仔好多

想知係咩興趣？

無樣都得嘅

利申：我無樣無錢，識大學生，結埋婚

係咪得我一個覺得讀書時期忙到pk冇時間識人拍拖

爬蟲類

識個3字頭有個岩岩dse完既女友
it狗

中二嗰陣有個女同學比個30 歲做信差既柒頭阿叔溝咗

咁重口
不過我見台灣有youtuber會拍依啲同介紹
佢地個風氣好過香港

你靚女就係有愛心
你唔靚女就係重口

下 你係邊度識埋咁多癲佬

果時係連登招私補 補過幾個巴打 佢係教得最好果個
同埋 第一次補佢癲到提出一個星期補四日 又唔收我錢義教

我果陣唔係中學妹妹仔
係讀緊foundation dip既ive 妹

後尾一齊左先知 佢係個專業人士

犯法 性罪行無分國界
不過好似蒐證會有難度
點都好 有個牧師逗住你先搞細路穩陣啲

又唔洗諗到咁負面既
唔理條友靚唔靚女
我諗係香港大部份人都覺得係重口
睇下youtube會開心啲
但依家先知原來香港都幾興

點專業法先

ching實好靚女

人工掛 IT狗黎講我覺得佢人工算高

我代佢多謝 對唔字

屌成班變態佬喺度傾點食學生妹
人哋得10幾歲咋大佬

自己覺得普普通通
試過比人呃過感情同身體
沉過船 鐘意左個大15年既叔叔 但點知人地當sp

你依家可能都係

係 啲學生妹根本請佢食一兩餐飯已經好開心
畀兩句意見佢已經當係真理咁聽
利申 食過 但好痴身

我好肯定佢唔係囉

感情路上仆街咁多次 依家識分

原來it依家係啲女眼中係專業人士

咁it都好大範圍 自問學過一個sem 寫code對我黎講真係好難 無天份
如果係support 就算鳩數啦

咁support又真係唔洗讀書都做到
it最重要都係數學夠好

係 咁佢AL直入大學 數理唔會差得去邊
果時靠佢幫我補數 我先可以一個月內學晒5個topic 去考試

個個20歲樓下，冇老餅落廣告好尷尬

宜家仲齊緊?
同原來人工高就算半專業

今時唔同往日啦
好多學生妹已經識利用自己身體足不出戶都賺得多過你打工呀

一齊左差唔多三年啦好開心佢無嫌棄我既低學歷同蠢

其實一定要有牌先稱得上係專業人士

溝學生妹你肯帶佢食飯食貴啲肯出些少錢，個樣正正常常就溝到

邊個叫巴打你中學唔做mk

我又唔應該用人工黎界定佢係咪專業人士黎
總之我後尾知佢個job title 係software engineering
可能大家眼中覺得IT狗做咩位都好 都唔會係個專業人士

其實好多女大學生都會瞞住條仔，出邊嗰個通常都有老婆甚至有仔女。

同意

讀緊band2中學嗰陣
d女同學覺得入到u班人好勁
咁我就以為自己入到u就可以溝到d 師妹啦

好啦 直到hku grad左之後 拎埋牌做專業人士
連同學生妹傾計嘅機會都無

想溝學生妹

有得扑都唔扑，咁浪費

乜啲人咁口賤

而家入返u啦？
專業人士我個人認為係有考牌制度
不過it勁都好 將來大趨勢

仲要15年後人地中意左個mk 仔俾埋隻豬人你就一鋪清袋

係

呢幾年ig先睇到啲學生妹，識打扮，早熟到仆街，呢種已經識揀仔，有錢無錢已經分辦到哂

你揀到果啲，真係好不起眼，毒女果啲就得既

真

係，無牌點叫專業人士

講得出叫啲女仔化下妝就得嘅一定係男人
男人眼中就淨係睇到啲靚嘅女仔
柒頭一早就比佢地自動filter走左
跟住就開POST話女人就好啦，拎個西當八達通do
明明柒女係比毒柒男更低層嘅生物

你係靚女

她只是個孩子

我細個都俾人笑樣衰
直頭個同學係街指住大叫嘩好樣衰呀
但一畢業出嚟做野都多人追
先發覺中學班19仔係on9玩野
依家覺得自己係正常樣未算好樣衰
但講真就算樣衰都其實唔一定搵唔到
我公司啲已婚女同事好多都樣衰
有個似賓妹又肥又醜又黑都嫁咗仲生埋

一年後再跟進訪問下你

嘩屌 絲打究竟有幾唔掂
錢事小呀
唔沖涼有尿味

乖乖女唔忍心扑
如果係壞學生MK妹一定扑咗
不過而家都有啲後悔

咩叫kam

學生妹收兵多過d 死毒撚一世識過既女

睇樣睇性格啦，睇落唔錯既，幾粒糖就上到床

要為言行負責

想瘋狂理你

見得下人果啲學生妹好醒架啦，知道自己優勢，一早去做左雞賣相賣底褲

你去溝啲被欺凌既肥婆啦

毒撚啱唔啱

仲可以係邊到識學生妹
好想整污槽佢件校服

你去完廁所識唔識洗手？會日日認真沖涼洗頭嗎？著過的衫會每日換嗎？

過幾日就比mk 呃上屋搞 你到時就食風

我會架

唔掂 睇嚟依度都有generation gap

睇到佢講嘢都feel到負能量好重，唔好話情侶，連做朋友都可能覺得唔舒服，不過都可能因為由細到大個樣吃虧，遇到好多唔好嘅嘢所以咁，真係唔知雞先定蛋先

啊屌，撈亂咗兩個人

你控制到自己性慾嗎？

一個人識咁諗都唔會低質得去邊，就算宜家唔高質，都會慢慢改善變高質
呢個post啲人就係心地差，又唔識反省，所以永遠低質，淨係可以好似支那人咁偷呃拐騙，走去對啲腦荀未生埋嘅未成年人出手
作為大人本身係應該保護返自己族群嘅小朋友，等佢地唔好比人呃，免受傷害
班友唔保護都算，仲走去呼籲人對啲未成年人出手，香港會咁仆街唔係無原因

點解成年人唔會揀佢地，佢地以為係因為啲女睇錢睇樣唔識欣賞佢地內在美
其實係因為成年嘅知呢班人心地差又無內涵，外在唔得內在又唔得

絲唔好自卑 我仲柒過你

笑左出聲

絲打 有冇養爬蟲？

有爬又有蟲

一兩年前到啦

鮑仔可以發育成一品鮑？

係我睇到都心諗最少都去成個週末當食下野

邊緣人

有料

本身仲學生妺都係mk妺咪識到

素面朝天冇fashion sence嘅學生妺你地真係食得落?

痴線 把口好衰

你理下佢 佢要抱抱

咁我真係有幾熟嘅圈子內朋友，唔熟嗰啲大家表面關係都ok, 但我真心唔enjoy school life 可能因為年紀大了

我都想知
病左樂觀唔到，好唔番又趕走曬身邊的人 無限loop

日日入埋啲豬朋狗友group識人
啲group乜人都入得咪雜囉

絲打唔好咁灰啦不過果個巴太奇怪，最好唔好理佢

我未呀 仲讀緊hd 我cgpa 只係岩岩好過3 所以入u唔係太大希望
其實我開頭跟佢補習果時都唔知佢做IT狗 佢日日都係著smart casual睇落係做office 咁

無知一問 做trader果啲都只可以叫高薪人士 而唔係專業人士？

一個熱愛踩地雷嘅正常人

求其喺女校門口跟住個靚女返屋企想點都得啦

應該係想講creampie

你都戇鳩嘅
情到濃時自然咩㗎啦
洗乜理十唔十六歲
你諗吓佢對你死心塌地
點會告鳩你先得㗎
唔通佢返到屋企佢老竇會檢查佢個閪窿咩

都未必嘅，可能有學生妹情意結，想彌補當時中學時期嘅遺憾

...諗起溝學生妹好似湊女咁，我覺得會長期神經緊張

不嬲都係四師：醫師、律師、建築師及會計師，先咁叫

所以呢個reply證明中學生真係最pure，
你睇讀緊U已經咁

都話唔係 我識佢果時仲箍緊牙
我試過返m記果時個南亞仔話我似Indian girl
出街多數比南亞撩 同佢地對我有興趣多啲
現任都話我個樣唔似大部份既香港女仔
Fd 話我某啲角度似東南亞人
總之我唔係啲白白淨淨既女仔 皮膚黑仲叫咩靚女

中學果時係樣衰到唔會有同年男仔想同我拍拖

其實真係，男樣衰嘅都結到婚女嘅就真係嚴峻d 搵得多又驚比男人呃

十幾年前試過 同學嚟

明白

絲打，呢個其實係唔少成日男人諗法

個諗法係： 拍拖或者搵伴侶都好，都係愛對方，想俾到幸福比到女朋友，但自己種種嘅原因可能比同齡嘅人差d,就當係中下。
而覺得自己各種際遇生活都係中下時，如果以成年人既優勢去溝學生妹，會覺得自己其實係似騙人，好多男人包括我自己都過唔到自己個心理關口。

咩年代仲四師 唔通你話做ibank fo或者做CTO 幾百萬一年唔係專業人士咩而家大把行業搵到錢又專業唔係呀豬呀狗都做到

有趣有趣

學生妹多數冇乜波
性技巧又差

到時上庭你係唔係坐埋一份

同意 爭取唔到同年齡層嘅女性芳心 唯有向妹妹仔落手 係好嘔心

妺妹仔眼中做啲佢唔識既就係專業人士嫁啦，所以咪咁易溝

衰啲咁講
你殺人放火都好
冇證據就得㗎啦

唔重口啦，幾有趣，香港爬蟲寵物嘅utuber 有bowie chan.
不過我自己會驚. 如果肯教我玩都可以嘅.

人哋15歲學生妹 老竇老母邊會比過夜

巴打好波

入到大學即刻比帽你帶

屌閪者

dickson樣都食到17 歲學生妹既豬

其實係，乖乖女你扑左影響人一生

其實知道你用成年人優勢去溝𡃁女
正常人都覺得你好嘔心
男人都係咁話

咁我做老師既
連學生妹呢條路都斷撚埋
又識唔到同年齡人
我係咪可以死撚左佢

係
快d

屌你老味
點解你無處不在on9😑

等你

大你幾多年? 其實夠養到你

大我6年 其實依家真係佢養我 我啲學費係佢幫我比

15歲
衰十一

其實都幾7

想食後生妹都有錯

溝得學生妹都係為左呃蝦條

包就包啦

個個人都對包養既定義唔同架啦 我自己唔覺佢包養緊我

原來soft eng就己經咁犀利

我呢d sen network eng學下野先

又唔好一定
9成半囉
仲有半成係3x

誠實答，靚唔靚?

咁我係外國屌外國妹都比人拉?

PTGFD

極品

有咩好比較 我自己覺得佢勁勁都唔得？

你係極品

好奇同學生妺拍拖洗費點計 畢竟出嚟做野有經濟能力 但學生妺仲要靠屋企人俾零用

唔鍾意sex?定俾人呃過蝦條

no offense 但閣下係男定女? 咁樣好雌雄莫辨

又係咁 貼哂題
所以你唔好話連登仔開po唔係冇原因
係咪又係交友app識

傻仔樓主應該唔知物質追求一代比一代高
陣間個學生妹要你買部imacbook上zoom, iwatch 睇時間表，iPad 做筆記。加加埋埋佔半份糧就知死

咪又係連登識 留低tg 果啲狗公po

唔靚唔醜。一般學生妹樣
靚嘅話應該忍唔住

彌補以前既遺憾

根本係誘騙緊入世未深既女
返工人士特地去溝中學生，如果擺明係騙感情，根本仆街黎

樓主pin this

。。。。。去完廁所都唔洗手又真係cam左d

絲打算正常嘅

對方係香港人。未夠年齡
去到邊道扑佢都犯法
唔好以為帶佢返大陸扑就冇問題

如果你溝學生妹嘅動機喺為求搞野 拎人隻豬
不如你去叫雞啦
點解要去用成年人既優勢去向妹妹落手
失戀 患得患失嗰啲感覺好痛
點解要咁去傷害人

吹水大會

之後就直通赤柱監獄 原來巴打想俾人屌屎窟

係孤寒。唔係小器，香港小器意思係容易嬲。
大陸小器。先係孤寒

咁所以你點解會俾人呃到個處

但係你個陣係學生妹所以係咪真係學生妹要求低啲 你個陣俾佢溝到又係咩原因

自己蠢

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

唔好發夢 你溝到果到全部都係低質素一係肥一係柒 靚果d 做model 私影 IG KOL隨時搵得多過你

你講緊大我15年果個？

唔知呢一代啲青少年係咪冇留意體味嘅意識
當80 90後係中學雞 上完體育堂就成個課室都係止汗劑味
而家出咗社會幾年 日日都搽止汗劑

後者
適量還可以接受
但比人迫服侍多
唔系就叉你頸扯你頭髮

勸退

唔覺得你低質
相反
我覺得巴打你好君子呀
如果我係現實生活識到個男仔係咁諗我諗我會瘋狂加佢分
祝巴打你遇到個好好好好嘅女仔

Ture

帶女朋友過台灣！？

唔心動喎ching

估巴打係膽及溝通技巧問題

先未聽過imacbook同iwatch，係咪上面老翻apple嘢？

其實俾你呃到既都唔會好得去邊

而且解釋就無掂到所以唔洗洗
但d衫佢都好意思話出左好多汗好臭 不過就係唔洗

可惜你有棍

你有無諗過佢點解識，因為經歷過，已經有人溝過佢

暗瘡有藥食已經可以改善好多
要靚皮膚要控制飲食
想靚又要夜訓又唔放鬆心情
好難幫到啲月球表面

佢開到口？

溝 呢樣野 從來就需要有 ‘‘心機”
製造浪漫 俾你講成偷呃拐騙
16歲以上已經可扑嘢
原來喺你眼中，同未16-18歲扑嘢就係呃 傷害
男人真係好可憐

估唔到呢個post都有人打稻草人，溝學生妹=低質男人

我唔明點解係傷害？？？？
不幸分手就係傷害，仲一定係男傷害女？？？

學校l丅閪工喎

唔係 呃你處嗰個 想知中學女仔點解比其他年齡層女性更易被男人呃

只要唔係G同老鼠嗰啲其實冇乜問題

屌 點會識到佢仲要俾處人

隻豬唔係比左佢 識佢之前已經比人呃左
佢話唔介意我比人呃 但其實就最介意 成日拎番出黎講我話我賤過雞
識佢係挨豬page入谷傾計個d 留名電話就得然後add入谷

我女黎

比人呃咗嗰次係咩事 條友係咪衰十一

有棍c

(((你係提早食用左人地未來既女神呀！)))
依句又係你自己講嘅
你咁既動機...你得到想得到嘅野
唔通仲會繼續落去?

Lm

易信承諾 我果時係信佢愛我架

係呀 但我自己都有責任嘅 即使係半推半就⋯
中學暗戀一個師兄 佢可能就係察覺到所以先利用我
自知無乜優勢但又希望可以有機會再接近d佢
當然最後自己咩身分都唔係 就比佢當住其他男仔面話「我唔要佢了，送比你」「最好玩殘佢」
然後一走了之

真係好樣衰嘅最多化妝化到普通路人咁

又要交友app識既？佢好靚仔？

。。。點解呢個世界咁多仆街

無咁多巧合吧
可能真係我未夠班

點解咁撚多呢啲故事 全部都係易信人 之後俾人呃左個處 真係聽得太多太多

關咩夠班事 係你太細個唔識點面對 唔識點愛人 唔識點拒絕 d人渣就利用呢一點黎呃你 你俾佢呃完之後唔知點處理好 所以令到呢啲人渣冇後果

學連登仔話齋已經係n手

係因為溝唔到女神，咁溝啲未做女神既女，咁咪可以搶佔先機，無話要飛喎

認真問 扑咁多次裏面 有冇邊次係真係自願/享受

台灣一日遊

Ching，你係合理化緊女仔分手後變做受害者指責男性

只要對方係單身，無吹自己有絕症，夠16歲，情到濃時做左，有咩問題先，分手就係呃？一定要結婚？

點解講到呃咁難聽？如果男方係第一次，我可唔可以話女呃男？

係交友app識 一般啦普通樣 係大隻仔身材好

冇吹自己有絕症

如果屌個閪都諗咁多嘅話
抵你冇得溝

啱唔啱先！

大概3～40次入面得1～2次吧
見佢返工好攰好可憐 自己忍一忍 可能佢會開心d吧
我無乜可以幫佢分擔到

話咗連登大把世界㗎啦
已經有厹扯晒旗入去狗衝

有無整容谷？

豬扒可以發育成女神？

私人糾紛姐

又要po金鐘連登仔.jpg

好少女仔會好大陣體味 我身邊果啲有體味既女仔都係皮膚好白體毛又好少果啲先大機會有體味
反而我皮膚偏黑同真係好鬼多毛 做完劇烈運動都無臭味同唔太出汗

我奇怪

做乜9

又係可憐佢就俾佢處佢 同隔離po位絕症dickson一樣

屈完我未
定係我係個玩具
真係唔知你諗咩
你話邊個唔正常

好靚呢張

佢地屈姐
我又無話你唔正常

班人即刻升晒LV

就黎30歲啦 溝唔溝到

屌，食呢d不如喺公司食d三十中單身女同事好過喇，易食到你唔信，放工撞到順便車埋佢走，講下on9野引下佢笑，再flirt兩咀已經可食用

其實咩係成年人優勢？
有錢人溝公屋妹係有錢人優勢？
180溝150係身高優勢？
咁樣嘔唔嘔心？
150係咪要襯返150
公屋襯返公屋 先唔嘔心？

30歲溝大學生又嘔唔嘔心？
你哋個嘔心標準係咩？

O

摩牙

無
你係正常人
係性格不合姐 不要想太多

[member]你係咪鍾意比你大嘅人/大男子D嘅人[//member]

咁一品鮑幼年期係咩？

關事咩
唔mean就得

一品幼鮑

你到底想點
再講就比人當狗公 咪話我唔提你

唔信你自己上網睇，大把成功嘅例子，我都係上網學

我都覺得算係

I need a JK

你唔怕佢另有企圖咩，竟然連登搵私補

果時仲有一個月就exam啦嘛 我驚唔合格多啲
同埋 第一次見佢果時 我覺得同佢應該無咩可能會發展
佢果時仲未放得低佢ex 見到佢個機殼同埋頸鏈都係佢ex送

佢ex仲要細過我 佢地相差8年

sorry笑左，佢似係中意年紀細

不過我支持同IT男拍拖
IT男肯定係最適合結婚既對象！

笑撚到我

開個交友app 講到第二句 問佢年齡即刻GG我吹水大會?

3-40次？
扑咁多？？

其實都唔洗”再講”

2年 差不多吧

真係cls
好多人都呃蝦條合理化

你情我願呃乜鳩
再者 係佢主動聊我扑嘢

所以要珍惜學生妹，
d女一出社會就變得好現實

香港乜柒都有人爭架啦，
比d信心， 話唔定就係你爭贏

呃人感情好卑鄙
有需要咪去叫雞囉
你做足安全 俾足錢 一買一賣 都唔算咩野
呃人感情 失戀嗰種痛 將心比己
點解要咁去傷害人

ig嗰啲交友page係要等條女加你

唔係 係個ex追佢 佢果時返中學教書 佢師妹就睇上左佢之後就追佢 但後尾唔知咩原因師妹嗌分手
我有問佢有無食左師妹 佢話無 人地細個 唔敢食人隻豬

最後我食左我男朋友隻豬

樣又冇,錢又冇
識到都食唔到

以前學生年代溝女要錢㗎咩

邊度呃？？

學生妹啲汗味好香架

@毒步天下

成日話呃，邊度呃呀？
花心思追求一位女仔，令到佢中意自己
咁叫呃？？？

而且一定要2Q先可以收工
食完一碗屎再叫你食第二碗嘅感覺
又要幫沖涼抹身 殘廢廢老浴

？？？？
你幾歲佢幾歲

點解一定要俾advice

一日遊先型
返到學校，啲同學問你做左功課未
學生妹：無啊，我琴日去左台灣啊，帶左盒鳳梨酥俾你

有處女唔扑扑N手閪

Your face your fate

點解我識唔到d咁既女

睇到上面既留言都明既
香港男性地位太低
夠左16歲，單身，兩情相悅下扑嘢都俾人話係呃人
行緊街望到個女仔條短褲就話係視姦
地鐵多人hi到又係非禮

拎出來公審，男人一定係被屌既一方
要避免呢啲情況，只好扑N手西，出街gup仔算

咁要視乎你點操作
如果你視對方係認真交往對象 年齡差距跟本唔係問題
但樓上咁多回覆跟本就係利用入世未深對愛情單純嘅妹妹
令佢哋真誠相信愛情 去滿足自己性慾

咁認真交往可以扑嘢嗎？

佢撩我先㗎

學生妹係指
中學生定大學生先

中學生未夠秤都搞
無人性可言

完坐過唔到心理關口

就算有樣，仲有埋一個唔洗解釋年齡既樣，
一樣有嘢擔心

咁中學生哥可唔可以同中學妹搞？

何不食肉糜下話

依樣要睇相方意願
但請你認真望望 樓上有幾多回覆
係利用人哋先投入感情

錫錫摷吓ok
未成年唔應該扑嘢

咁Ching我支持你

覺得有少少痴線
唔覺得guilty 架咩

達到降低難度目的 食人隻豬

點利用法？

姐係唔可以中意處女？

agger
就算大學生都有少少心理關口啦

降低難度有咩問題？
一定要溝高高在上既女神先啱？
食普通女係咪又係降低難度？
唔明你咩意思

個心理關口係咩？
你怕旁人目光定點？

#59 #160 #301依幾位都好君子

君子=埋單

點解呢？

其實你都問得啱，
過咗18歲就唔應該有問題

下 我覺得好正常喎
你返ft 月入萬幾同個學生計個幾廿蚊飯錢？

即係你諗住食野唔俾錢?
溝女食女浪費完人感情青春金錢之後走咗去?

邊個浪費金錢？
男人無付出時間 無感情的？
食野俾錢係咩意思？當自己係雞？？？

大你8年嗰條友擺明想食你又唔想洗錢 度縮到

其實巴打現實係唔係真係好唔掂?
不如俾啲心機打扮吓 男人成熟風度翩翩一樣有市場
大丈夫何患無妻

駁唔到開始打稻草人

乜嘢未成年唔應該扑嘢
而家小五小六破處係日常

產房先有處女

your face⋯

Ching你全部都係搞搞搞 除咗搞仲有冇其他嘢做

佢講搞，我咪覆搞

吹水咩
而家學生妹個個崇韓
見你想衰毒撚死開啦
韓式打扮基本先入到場

好想再問巴打一個問題
新年快到 假如妹妹既父母想見你
而你既條件又可能會俾佢既父母嫌棄
你會唔會依然應約

仲讀緊U

容易滿足
愛字行頭
的確係真
特別係初戀 係天真啲
不過講到未來都會考慮現實
但係講緊學點去規劃
唔係話搵有錢人乜乜

不過身邊都有幾個成日話只同有家底有樓嘅男仔一齊嘅人

繼續打稻草人

如果你連佢既父母都拒見
憑什麼可以話同人一路行落去
你想呃蝦條就呃蝦條啦

你呃蝦條還呃蝦條
咪撚搞大人個肚啊垃圾

個陣16 佢30

因爲你識女有要求

認真 雖然你成日話你好差下 但係你唔俾d比喻我 我好難想像同代入到你

想講佢同你扑嘢有冇帶套

全部都有戴
而且係我幫戴

吓 唔會買都要你買埋掛

又未去到呢種
但我另一個ex就係

絲打可摸耳形容下自己似乜

我都想知
人腦會影響視覺 我睇自己就覺得好核突形容唔到
未變曬聲嘅男仔嘅聲 無女人味可言
身材就上身無肉見少骨 胸又夾唔埋
本身有免疫系統嘅皮膚病 係衫遮住嘅地方爛爛地
bmi 18.9 體脂肪22

如果用d比較出名嘅人形容 你會點形容自己個樣

真係毫無頭緒

幾時話拒見？

無point攞嚟講
上面完全駁唔到，淨係重複話人呃
問你邊度有呃又講唔到
你邏輯咁差不如收聲
其實你係咪啲老女人，怕男人搵後生唔幫你埋單呀？

再講，唔見父母=呃蝦條既話，依家好多人都呃緊蝦條喎
咁女方唔俾男方見，我可唔可以話佢呃我屌佢？？？

淨係識打稻草人，人身攻擊

上面啲人講完覆唔到就潛左水啦
得上面條友成個怨婦咁不停話人呃
解釋完又當睇唔到
自己繼續話人呃，又冇論點
開始人身攻擊
咁弱智真係笑左

我唔係打稻草人啊
你留意返上面啲問題 我全部都係問緊巴打你
你既答案只係以打稻草人一直迴避
至於我係咪老女人随你點睇
我唔想再同你多講
希望將比你傷害嘅女仔 上完人生寶貴一課後可以幸福

你假設緊男方係低質，唔肯見父母

最後答你一次啦
我無假設你係低質 因為我問題直接問(你)
而(你)答打稻草人迴避我問題
我應為見家長喺對於心智未成熟妹妹上 有家長幫吓眼係好事
因為始終男方係成熟嘅個體
唔多講啦 你鍾意點就點啦

唔係啊，我撈亂咗你同另外一個人

有第二個咩 我唔係好覺

無啦啦虛構一個情境出來要人回應你
但你上面指責男方低質 浪費女方時間金錢青春 呃蝦條 傷害
我回應左你，你就當睇唔到
淨係識係咁話呃蝦條 然後作個例子話見父母
你知唔知自己講緊乜？
你覺唔覺得自己好無point？
唔洗扮咩最後一次回應
你根本就無辦法反駁人地回應你既觀點
只能夠人身攻擊我

仲假設話人條件差唔敢見，真係笑左
通常啲人回應唔到就潛水架啦
仲喺度死雞撐飯蓋，話最後一次回應

你有咁多ex嘅

如果係咁啲仔點解揀你

就手？

你A幾

2

依家就你濃我濃啫
過一排可能M到內分泌失調引致情緒低落
比D朋友/老師/社工發現，同佢傾下心事
比人chock多兩chock就咩都講曬出黎
依D個案真佢多不勝數

你去叫雞咩

但有得食唔食

點解一定要同相同年齡層既人拍拖？

啲女真係信唔過

巴打
食過A酸 皮膚真係好好多 都冇乜副作用
其實唔使咁驚

不過都明白可能有你嘅難處

同埋記住唔好食飯 食親飯一定爆瘡
用黎麥取代

嚟緊sem break 可能返工再食多次療程
都好得7788

絲打，共勉之，一齊同垃圾皮膚戰鬥

之前見到個po 冇入到黎都知係面啲內容幾嘔心

？？？？？

但𡃁妹好痴身

其實，咪又係講樣
無樣咪要駛錢咯

下 拍拖咋喎
點解唔係屋企人比
你屋企人知唔知你拍拖
又知唔知佢比學費
講真 我接受到年齡差距
我接受唔到學費都要條仔比埋

點解要人幫你比

呀媽唔想我讀落去咪唔比 自己啲積蓄又唔夠
條仔依家住我屋企 我呀媽緊係知我拍拖而佢又知bf幫我比緊學費

屋企人唔肯幫 自己積蓄唔夠
Non-mean 之前差落6萬 佢唔想我再借

入駐你屋企都得，咁都半同居等結婚啦

唔怪得中學嗰陣時
我一直都諗唔明
點解我同班嘅女同學
咁鍾意啲大叔
到我宜家呢個年紀
默然回首睇返呢個post
我彷彿明白左一啲野

唔係個個都識 IT啲知識算係專業知識 就好似唔係個個人都識寫code同program 咁
唔同保險同sales 唔係話train你幾個月就搞掂唔洗再學新野
但識google的確係可以自學既 呢啲就睇個人天份
IT狗係女仔眼中真係唔差 我啲fd不知幾羨慕我有個咩都識既bf

結婚又太遙遠啦 過多6，7年再算

我當日仲笑女同學鍾意阿sir
少女情懷總是豬

唔反對咁做 好過你好似梁瀚文嗰單case咁
反正都俾大叔屌 點解唔搵個肯幫你交費呢

你咁講一陣好多人屌我拜金
梁瀚文單case個事主太天真

你坐係車入面的口罩樣

廢柴先會溝唔到同齡走去溝學生妹

林鄭加到25000人工, 唔算太西
係年年要recontract慘d

呢家嘢你情我願 你又冇呃人
放低電話後 佢哋還債到嘔 你就一身輕
唔使顧人點睇你

雖然我咁講好似好賤咁
但係好好珍惜攞個心出嚟對待你嘅同齡人

佢係醒既 無好似Mandy咁成堆仔女但又有錢拎走

但我都愛佢既 照顧佢起居飲食做家務
出去租屋邊有咁好 啲錢比我好過比業主啦

我身邊無咩同齡人啦 好多都細過我 有啲相處唔黎
反而小學同學果兩個fd真係相處得最開心

同年紀要求高
未開口已經bam左你

好好人！

咁溝到又可唔可以溝呢？
我只係提出可以多個選擇
唔需要執著去溝女神姐

加上
溝唔到身邊既女仔，就係廢柴嗎？
唔可以係身邊既女仔眼角高？

同埋
上面都好多人講過
學生妹無睇得物質咁重
簡簡單單 拍拖就拍拖 唔會咁現實

咁男人想搵呢種類型女人，有咩問題？

22歲同個16嘅一齊

同意 果時bf都溝唔到佢身邊啲同學仔
佢咁好人都溝唔到女 即係佢啲同學仔眼角高

LM

on9先去溝同齡
當你而家30
成堆30女已經開始殘
佢地又多情史，甚至多黑歷史
99.99%唔係處，隨時性經驗豐富過你添

我覺得掉返轉，廢柴先要搵同齡
都係想搵多個人一齊供樓啫
有錢梗係食純情嫩滑學生妹啦

d廢柴20 o個陣溝唔到20, 25 o個陣又溝唔到25
咪30 o個陣走去溝20
跟住就話後生d又冇咁重物質打J

學生妹都會大, 大o左咪一樣
當然如果你淨係攞o黎屌幾年冇得好講

又打稻草人

真鐘意捨易取難

姐係你其實覺得重物質唔係好事啦
咁人地想溝學生妹你批評啲乜？
自己睇透左走去食屎又要人同你一齊食屎？

眼前有碟牛排，你未食之前會話，碟牛排遲早會變壞，所以你唔食？？？

懷疑啲男人既邏輯受女人影響
溝學生妹=呃=廢柴

然後個個成個傻仔咁去做女神兵，溝拜金女，仲講到好合理咁

所謂冇咁重物質
其實即係入世未深, 天真
成30歲人走去呃細路, 醜唔醜你自己知
如果你30歲窮撚, 話自己唔係呃, 真心想結婚生仔
到學生妹20幾歲見識世界之後都好大機會飛9 o左你
咁你到時都30幾, 又走返去溝學生妹無限loop?
你鍾意又溝到o既當然冇人阻到

sugar daddy都好曬

睇你啲post你心智都成熟
而且差6年又唔係差好遠

呢啲咪家教好囉

講咁多把撚
一個28一個18，樣 身材 家底 都差唔多
你揀邊個吖?

唔好自己呃自己
講到溝中女先最清高啦

你覺得重物質係正常定你只係覺得個個都係咁所以你接受呢？
你自己接受左，就強迫人都要接受，唔接受就代表係廢柴？？
你助長緊啲女人拜金，你係合理化緊佢哋既行為，你覺得無問題你咪繼續，反正受害嗰個係你
正如你話 條女覺得你廢咪飛起你囉
邊個醜，心照啦

一定要結婚先可以養另一半架？包養會照顧埋個sugar daddy? 包養可以拒絕個男既性要求？ 至少我唔想有性行為果時都可以拒絕 包養唔得囉

拜金當然唔正常
學生妹係相對上冇咁重視物質
但到你年紀大, 要生活, 要住
可以唔重視物質??
學生妹未到呢個stage, 愛情飲水飽
咪相對上冇咁重視
到你要結婚生仔, 冇錢點結點生? 點生活點住?

我都覺6年其實唔多 但有啲人覺得3年已經一個gap 唔係好接受到咁

唉，不如你搞清楚先，中意唔重視物質既女仔，不代表無錢。。
你係不斷打緊稻草人，話人廢...

我都唔洗揀, 我條女23歲同齡o個陣拍到宜家
你咪慢慢30, 40繼續loop溝學生妹
根本係你自己後生o個陣溝唔到
宜家又想彌補返, 又唔想蝕底溝中女幫人埋單
咪吹奏話溝學生妹好

化妝唔係萬能 但p相係
個撚個ig 都瘦底大波女神級 一睇真人仲衰過email
可惜p 唔到真人

以前覺得有人會睇ig 打丁好噁心
依家覺得 是但啦 反正都唔存在嘅

你講得係埋單，其實同你上面講緊論點好矛盾

Agger
學生妹冇咁物質係因為佢哋仲食住父母
啲人唔溝同齡係因為物質同功利
但要諗下係咪可以一世都係原地踏步
你係咪可以一世食住父母先
唔為另一半都要為自己著想

6年都唔係太多
我識個同事大佢老婆10年
30幾歲先溝佢老婆20幾歲
10年以上真係冇眼睇
祝你們幸福啦下

你30歲先溝30歲咪有少少埋單成份
你20歲溝到20歲, 一路拍落去結婚, 咪自己埋自己單

岩呀

你搞清楚，唔靠父母可以靠自己
點解推到去另一半身上，合理化要求另一半要有錢？

原地踏步意思係覺得物質同功利係進步左嗎？

大佬 邊有咁美好 不知幾多同齡既嘈埋啲on9問題
嘈啲咩AA制呀 掛住打機唔理另一半 唔做家務呀
我就未試過同佢嘈呢堆問題

.....
你連同齡女人都踩，姐係到左30歲唔洗溝女既意思？
20-29拍拖分手，30歲點？

唔係我踩, 係30歲話溝20好正的人
點解溝20歲? 因為佢o地話溝30歲中女已經殘曬
又多黑歷史(上面d reply講) 咁溝30歲咪即係幫人埋單

我覺得每人情況都唔同 有人合適同齡有人合適大年齡or細啲
就好似我男朋友咁 就黎30 如果另一半都係同齡既咁女方好大機會自然想結婚
但我男朋友幫緊屋企人每月還50k債 如果同齡既女方知道好大機會會嘈交同分手添啦
但我同佢拍就唔會嘈呢樣野 因為我仲等得
所以每個人個case都唔同 所以唔可以話邊個年齡適合啲
只要唔好呃人感情咪得

首先 係我打錯字 應該係住父母

你講"點解推到去另一半身上，合理化要求另一半要有錢？"

點解你可以理解成要求另一半有錢
同埋竟然問我原地踏步咩意思
媽呀

不過 而家啲學生妹仲有錢過我
年年換iphone macbook
個書包又成千蚊上
加上日日睇啲八婆youtuber/i豬女神
好難有純情學生妹

扑野中出好緊呀

講你就威，死毒撚

完全唔知你想表達啲咩
完全同樓上講緊既野唔一樣，你覆緊乜

講講下，其實你都唔覺意同意左溝學生妹係合理的
每個人想溝學生妹既原因可能唔同
唔明點解要批評人

你應該叫做溝中學啲姐姐仔
難怪你溝學生妹啦
冇嘢，我出去先

？？

希望你唔好供書教學完飛走啦

唔關事加把口
無無聊碌呢個post
見到你不斷咁樣將所有受苦受害歸咎自己
話自己外表唔吸引、自己蠢俾人呃又盛
但其實你冇欠到呢個世界任何嘢
唔係話只有好「自量」、好「完美」先有資格被愛
壞人就係客觀咁存在，遇到係唔好彩
並唔係話自己不再相信、自己外力改樣就會冇壞人
你要放過嘅係你自己
只要你唔好再將自己擺附屬地位同以贖罪心態去投入關係
就冇人再可以蝦到你

Me 一心靠藥 R牌A酸 我巴打
仲有一招聽講係抽血 睇對邊種食物過敏
不過for濕疹?

我牛皮 鍾意爛邊度就爛邊度 成日都爛新嘅地方
痕到訓唔到 一r就血肉模糊
偏偏越壓力大就越嚴重

呢樣野真係要諗清楚

都唔知可以點講

如果有錢我係好推薦生物製劑

我撐你，條友講到尾咪係度鬥大，
就係溝到呀

仲好後悔忍到而家
如果係呃，一早可以唔知呃幾多個

exactly，為愛情拍拖都有錯？

我唔會咁仆街既
但聽過有條仔供完條女讀nursing 之後被飛

其實我都知 因爲我都係讀cs
只不過想了解下依家啲女仲係咪以前咁睇it
咁睇落好彩既係 唔會好似以前咁覺得識寫code等於識整冷氣機
睇黎it形象有望變得更好
絲打 多啲開post宣傳下做it related 既男人(女人都得)
多啲女讚 社會對it行業都會傾向正面啲
Btw 希望有日見唔到’it’配個’狗’字

又唔係咁講
如果條女冇返咁上下閱歷同知識
好難溝通落去

當你講緊美國大選
同佢講公司啲煩惱嘢
佢同你講韓星
邊個同學今日又激嬲老師

當然你話純粹為肉體關係就另作別論

睇下幾時it無中年危機咪幾時甩狗

讀high dip asso個班都好撚易溝
岩岩開始識化妝，仲有一半左右係處女

學校IT

原來以前啲女係咁諗 但我見依家好多做IT既都識到女朋友 反而做工程果啲真係好多單身

聽男朋友講開頭叫IT狗係因為呢隻野

叫叫下就變左其他意思咁 但其實我見佢都返工返得好辛苦 呢份成日ot 咁 有時見佢12點or 1點幾先返黎
都真係做到隻狗咁

唔係個個女人都會同你討論時事政治

打個比喻啫
成長時代唔一樣
好難有共鳴

當你仲聽緊陳奕迅
佢分分鐘都唔知係邊個

你笑緊周星馳啲舊戲
佢唔明你有乜好笑

思想唔好咁守舊啦 猶太啊印度啊 啲女仔十四歳就行成人禮
行完成人禮就結婚扑野 十六歳既佢地唔知已經扑左幾多次
樓豬送到埋口都唔食

係有呢個可能性既
但你識外國女仔都係無共鳴的
難道你淨係限住自己只可以搵同年紀既香港女仔嗎？

溝d入世未深既女女真係好易搞
25 溝15
35溝25

睇得愛情作品太多 上左腦個D..
覺得愛情就係好似影視作品入面咁浪漫
唔需要磨合 唔需要遷就 唔需要溝通 一切都會好似魔法一般美滿幸福

無人會同佢地講
影視作品入面有編劇 有導演 有演員 全部都係受薪去娛樂佢地
而唔係將真實一面帶比佢地

同樣情況實用於睇完av以為自己好大碌d女一定鍾意
然後週圍拍dick pic比人既on9仔

影視作品唯一作用就係娛樂
呢點就算好多成年人都唔會知 何況17-8歲小妹妹
唔經歷過一段感情你唔會知點維繫

同埋我諗好多男人都想有個扶持自己嘅女人
有個可以照顧到自己嘅女人
而唔係去湊女

我諗學生妹多數都係比較任性
小小事就發脾氣
當然如果淨係為咗搞嘢就另作別論啦

我有個啱啱畢業嘅女同事
佢同我講拍拖嘅話一定係男仔出曬所有錢
我就話咁結婚都要儲錢㗎嘛
定係你會同佢一齊儲錢結婚？
佢就話結婚啲錢唔係自自然然就有㗎喇咩？
點解要女仔出？
之後我就同佢計結婚嘅開支
閒閒哋都四五十萬
條女都嚇咗一跳原來結婚要咁多錢

都係睇人
d 30+ 好多都任性
因為佢地都係由 學生年代 任性到永遠

相反 有d學生細個但都好識諗

男女都係咁

大學畢業？

的確係一張漫畫圖就比人笑it狗
同埋我都見依家讀it既人仲正常過讀工程
甚至我覺得靚仔比例高過工程

做咩範疇搞到成日ot到1點先返？

有時諗都有聽其他行業中年失業
但又好少被討論
可能it中年失業最多人上網呻

去死啦 仆街 邊撚個想接你啲二手貨 做人有啲公德心啦

好掛住妳。。

外資FI 如果臨收工果時唔好彩system 爆炸要整好先走得

咁無知 睇黎佢ff緊第時佢結婚要大搞

學生妹弱弱地智

係間中學做咗年幾都識唔到

到你識到就會失去份工